如果唔兌錢，買金點睇

無錢開離岸
又唔想擺現鈔係屋企
買金買唔買得過？

過唔到X-Ray